姜丹尼爾再爆「一周約會1次志效」 D社為他延遲3次報導！

南韓偶像姜丹尼爾5日認愛TWICE隊長志效，超人氣偶像CP誕生，受到全球粉絲注目。拍到兩人約會直擊的媒體《Dispatch》被發現，第一次打算刊出報導的日期是7月20日，卻因為不明原因，報導直到8月5日才曝光，對此，D社在8日認了確實是考慮到姜丹尼爾回歸在即，才會把新聞延到5日刊出，一共延了3次。

▲▼姜丹尼爾、志效被爆料一周約會一次。（圖／翻攝自MBC）

根據《Section TV 演藝通信》8日播岀的內容，姜丹尼爾與志效愛得熱烈，約會期間至少一周見一次，但礙於兩人都是偶像的身份，因此主要都在家裡約會，鮮少邁出家門，7月25日、8月1日都是雙方結束行程後，偷偷見面。

▲▼撰寫姜丹尼爾戀愛報導的吳姓記者親口承認，報導推遲了3次刊出。（圖／翻攝自MBC）

此外，節目訪問到《Dispatch》記者，對方坦言，確實是考慮到姜丹尼爾7月25日回歸，因此報導延到8月1日出，不巧，他當天又有見面會，於是再把報導延期到8月2日，殊不知，8月2日礙於日韓貿易戰升溫，最後才決定在8月5日曝光新聞，一共推遲了3次報導刊出的日期。

屌你老味 姜舟尼爾

mola mola

在家中約會？！實扑左

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

d社算係咁啦 等你comeback埋先爆料

一周內射一次

志效對奶應該有唔少咖哩雞

一個禮拜先屌一次
咁忍得

如果太忙係咪要打飛機解決

一定次次玩乳交漆

一個禮拜約會一次 在家炒飯都成千次..

姜丹都幾忍得手

喺屋企嚟扑有咩做

我都要揸志姣個大波波

娛樂界良心

咪玩啦 一入屋就應該開始啦
唔通做其他野先咩

佢好難再識其他女人
玩過咁大波嘅女女，點可以返轉頭玩撳釘

一個禮拜先見得一日
佢兩個見到仲唔即刻扑返一百幾十次
第二日腳仔軟咁返工

一日射足七日份量

要求乳房立即退出twice
隊長交由定延擔任

屋企 唔會有屋企人係到咩
宿舍更加有同團
你話隊友唔知情就假既

未必知佢地起屋企做乜

唔通mina個仔係姜丹既？！